點睇PRS John Mayer Sliver Sky？

點解好似好多人對呢支嘢負評
明明好多牌子都有做strat copy。

Push

連登冇人彈結他

巴打意思係PRS做strat唔啱feel？

不了

唔理個樣好似幾抵買

巴打咩原因？
我自己忠於Fender唔會買呢支嘢，但唔知點解咁多人屌

係因為PRS做strat copy件事太奇怪？

聽demo幾好聲

因為JM多hater